唉 原來Yoona BB 都已經三張變中女 一個時代都過去

結衣而家33
Yoona 30
兩個都各自橫壓左日本同韓國美女圈一代
但而家都變左中女, 阿E
睇住啲前女友變老感覺真係唔好受, 唔敢諗佢地之後幾年會點走樣法
好彩仲有老婆秀陪住我

無人同感?